[文宣]不如大家一齊每日貼一張文宣

呢排實在太多獅子狗
d無腦藍絲又組團係咁撕

本身唔係做開社區文宣
但而家睇到文宣既壓力愈來愈大
不如大家自發性放工或者放學去貼張文宣落連儂牆?
又可以減輕社區文宣組既負擔, 貼完即走快快脆又可以減低每個人風險
(放工貼仲可以用公司/學校墨水)

大家點睇?
另外有冇咩文宣既poster telegram group 可以分享下?
拋玉 :

pish

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

全民文宣

襯第一頁post左先
我會將收集到既文宣source 放係度

巴絲有咩文宣source好既麻煩留言放低
我睇完會加入去
唔該哂

其實可能有巴絲諗
屌 如果咁危險 會比d藍絲斬

其實老實講
撕得呢d野多數都係搵少人既時候/收錢撕既
點會成日同你棟係度
你快快手痴完快d走邊有人覺
不過當然要醒水啦
見到狗同埋有好多廢老望住就唔好痴

應該就黎廿連

推

我愛你

平時覺得無咩參與到社區既
可以襯呢個方法去提高參與度啦!!!

唔一定話要print野出黎去貼, 鍾意既 自己畫畫再唔係貼memo紙都得

夠鐘出發

Gay
再推

唔貼唔知身體好
全民文宣

已加!!!
感謝!!!

推手

見現場安全就貼一張即走

cannot agger more

畫咗畫印咗一堆來貼
全民文宣

順便講句
915街上見！！！

識畫畫真係好

915見!!!!

推
真係貼唔到就airdrop派傳單啦

agger!!!

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連儂區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

光復香港，時代革命

再推
真係貼唔到就airdrop派傳單啦

支持！每人出一分力